# README #

Det er denne gangen ikke noe eksisterende kode, dvs at dere må opprette et nytt tomt prosjekt selv som dere jobber i forhold til. 

Husk commit for hver oppgave eller når dere har jobbet med en oppgave i en time.

Det er den koden som ligger i repositoriet når eksamen er ferdig som teller som deres innlevering, husk derfor at jeg må ha lesetilgang til repositoriet.

Bruk Issues dersom dere har spørsmål underveis.